邊個話周潤發係黃？2021喎仲幫藍店簽名？

點黃？藍屍+藍店認證喎

發哥打左科興未？

樓主快啲走，呢度我幫你頂住！

佢只係比較近民意既偏藍 甚至大中華膠

推

推推

推推推

美心呢啲知名藍店就話啫
呢啲小店藍嘅話佢唔知好出奇咩